[Curry 2 foul] NBA 2018-2019 季後賽討論區 (48)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

玩完啦冇KD打GAME7啦

又射罰球射到完場

究竟個人要幾低賤先會撐火箭 射3分一定跌左先

viu tv咁bias勇士

Harden

Cook都係無鳩用

其實點解harden射親3分都跌 佢以前都唔係嘅

尾彩仔又等carry

隔離箭台班友
又要屌cp9唔好掛住用旁門左道
但係又好支持夏登買飯
好撚難明

湧撲埋去攝腳
唔跌咪好似可愛咁囉

呢輪撐火箭既應該好多都係討厭勇士既

佢而家好似全部stepback 之後都係向前跳 咁防守球員無得守喎 連跳都唔畀

屌你老尾curry真係好撚on9
睇左佢幾年次次都係咁
人地harden一開場擺明拉你出黎打就係想你犯規
佢次撚次都中招
係咁伸手，係咁前撲

條友個身冇對抗性
俾人推推都跌
所以成日hand check
但係又唔夠二姑出手準

QCook仲醒神過手感

looney

要守step back 當你慢左 一向前跳就玩撚完

點睇張丞德 德德

夏登真係好西利 第一個射三分射到有氣場 防守方係要施展渾身解數去防止掂到佢
基本上佢而家射三分係可以好輕鬆咁瞄

Looney勁到

Looney百屌成材

勇贏了

Curry照舊隱形

viu 做乜9?

斷左片

屌 唔撚想睇24 sec呀

curry傳波算啦

睇黎curry 手指傷既嚴重
咁多球lay up 都炒

Curry 個種廢

得啦d 24秒 籃球字典識背了

HORSE

打7curry

無kd湧真係勁d

Kt

我係湯神，green半場實打7curry

波縮終於認真

Curry留體力打下半場都唔嘗唔係好事
加油 唔屌啦 捱埋呢場佢

CP3好多小動作

明明上場先尾彩 今場又嚴重返？

2015勇重現

真係絕境靠kt

賤種箭

大媽half time表演

火箭 把撚

對住人地bench 都係harden單打kt / iggy pnr
你老母都識教

capela 到底做乜鳩

咖哩今日唔多得

老表無晒頭髮

咁樣吹Green

咁都唔吹？！你玩鳩我啊？

BOX OUT都可以吹

弱智 亂吹 係咪make up call黎

又係Klay 救世

食左屎呀curry?

Curry廢到...

Po霸

廢 CUR 想點

推返呢個上黎

dllm curry 做乜鳩

Curry

係咁講身體語言

手感仔真心易守
埋到佢身點樣落手打都唔會吹雞

究竟呢個係curry定龜黎

屌無人開49
下個要50

條友真係唔識架喎

有冇人知harden 罰球做乜嘢？

好人好姐點會撐宇宙插眼ZIP腳踢蛋勇

DNP手感算啦

1001又唔開post

YESSSSSSSSS!

Curry比人打死都冇 foul
Harden果球咁就有

火箭冇啦 進攻單調，防守輸板 2nd chance

龜無咁廢

咖哩你醒未呀

兩件勇狗幫廢cur 護航

我覺得呢d 擺明draw foul 先難避
正常mindset 都係射波會係驚被block 去避contact
呢種draw foul 就有心人裝冇心人 可以點守

要幫龜平反了

其實d 炮好撚勁
係唔知點解拉唔開

Curry 想點？唔想贏？

勁咪鐘意

鳴呼

都係等佛祖救世 手感廢到

火箭今日3分ok

咖哩係咪有裸照起火箭度？

慣左 掉走個波, 改唔到

咖哩 登登都收咗錢

真 仲有個賤種Zaza

鍾意火箭應該係啲卑鄙小人 鍾意篤人背脊個類

成場都close game
今日好睇

大把人同明星睇喎上場有吳彥祖主場睇

隊隊打火箭 都打到唔敢守波 真係好撚悶

[反對逃犯條例 奶共狗可恥］NBA 2018-2019 季後賽討論區 (49)

真

curry終於有

都好過撐垃圾箭一分雨球球iso啦下話
想勇士輸都下輪先啦
火箭呢d濕鳩球隊早d出局好過啦

鐘意湧士既有暴力傾向？ 鐘意打波收人山個類

過番去49傾啦

肯入未呀

認同 所以兩隊賤種

半廢人幾勁

無杜蘭特都照輸 垃撚圾

NENE黎

勇狗下輪點輸呀
想勇收皮一定係今輪
加油火箭！！

究竟最尾會係harden choke定curry throw game

nene 黎

curry起 q 接手比賽

人地個髮型留左好耐了

波叔今日迴光返照

Cp回魂夜

終於屈下底

Sor 9又認錯

連續兩球同一個Play，湧bench啲防守真係唔掂

波叔嚟料

湧 換呢個幾隻出黎 完全唔識補防, 比人輕鬆兩個 籃底

好撚驚波叔傷

火箭危危地
出curry 呢段都拉唔得開

成場靠klay

我正式宣佈無左KD 勇士係正義之師

好驚佢唔傷

火箭牛逼

賤種廢鳩插眼又當冇事

下輪唔輸咪等final囉
淨低果3隊都有能力做低勇士啦

又咒人傷
Show Blocked User - 是你嗎

波叔生命籃球

可以出多d nene

好驚CURRY唔傷

多謝燈

波叔傷左

拉登draw foul 拎埋自己隻眼黎draw
又入廢鳩數

登子贏左係咪有得屌龍母？

浪花最後呢節應該黎料

垃圾cp360

系

三分 yes!

又foul乜春

livingston hustle play

屌你老母咩Eric Gordon

隻眼打手

勇士反cup

火箭係唔係唔想贏
又9射3

收撚埋GREEN條垃圾啦屌

箭之前個快攻3 打1 都唔上

頂 佢試過有球火箭三分 扮激動 個反應慢d

on9 G. green

Gerald green收皮啦屌，九指nigger

叫curry講 no look pass係咪真尻佢

Elimination game 玩d咁既野

睇錯自膠

夏登入 細聲到 屌你

curry黎啦

完全冇氣勢既火災

點解viutv直播個FPS咁低

絕境波都冇火

火災想唔想贏架

又係眼

波叔係到偷聽戰術

Harden球pass
好有choke既感覺

Curry最柒個段時間拉唔開，只能怪自己場上一核都守唔住

望落harden今日少咗咁多單打嘅，明明噉先最煞食

咖哩4犯

Harden layup都炒

capela有咩用

出黎7

入死位曬左個timeout

空哂都隊唔入

火箭上呀

靠你屌死班勇狗

又開始9射3

今場Curry算係咁
左手甩骹 傷埋KD 柒箭實夾佢

火箭打g7 就入硬西決
波叔 pj Gordon 登登
歸位啦

Cp做咩收埋
今日叫幾好手感

curry手指又傷

柒可以放假了

垃圾手感終於入

冇lu

報仇

未完
唔好咁快灰心

緊張了

Cls

笑死

保送模式啟動

柒箭:

kd 傷左?
岩岩起唔見佢既

4-2
柒箭88

尾彩仔

冇了

game over

垃圾火箭

條259 拉傷
點解唔係斷腳

浪花兄弟終於生性

Kay

klay

ON99柒箭2-4啦

柒箭都唔知做乜鳩
下年再嚟啦唉

都贏撚到

Curry隻手指

15分兄弟再現

splash bro

klayyy is hyped!

講個笑話比大家知
箭

byebye啦柒箭

火箭doing good，淨低嘅嘢就交俾公鹿啦

Splash

手感仔半場0分陰鳩你

柒箭

Cp3

正式宣佈kd係大毒瘤

If you can’t beat them, hate them lo

話左curry 下半場爆發

箭三分vsCurry罰球

半場0 全場31

手感仔

Harden射好啲罰球都唔洗咁傷

廢cur半場30分

佢FT 算係咁

真手感仔傷多次手指都入哂

波都甩埋
火箭放假了

Ready to celebrate

今場無KD火箭個賭盤讓7.5分
真係派錢咁派
真係當KT 手感兩個係廢

有冇人講我知
係咪連續5年勇掃走箭

依加先入曬

我屌，柒箭啲三分可唔可以早啲出現，唔好𠵱家先嚟拖時間

不過都好波啦，依場當西決

心態唸輸硬先無壓力咁射
頭先落後成班淆西

molamola 2.9s 4分

curry d罰球真係穩撚到

完！

抵吖

手感仔半場0分
全場33分

對上一次playoffs射失罰球已經係2015年

Q4同OT

尾彩兄弟